有冇巴打屙屎識壓水花

彈到成個屎忽都係水

彈到成個屎忽都係屎

每次屙屎都會用手接住再慢慢放落馬桶，等d屎係水中整齊d

鋪紙巾落啲水到咪得囉

我會放啲紙巾先

鋪定紙巾是常識吧

咁唔環保

屙屎唔壓水花你不如唔好屙

假設你痾既屎係長而實
1. 鐘擺原理 (Pendulum Effect)
臨痾斷果下屎忽要前後擺動,
利用鐘擺原理, 屎忽向前時,將條屎起垂直一刻用肛門括約肌夾斷

咁條屎就會有慣性同動能向馬桶前方飛,
應該會撻中馬桶前, 賓周對落既位置, 然後慢慢sir 返落堆水度,
做到咁應該係0水花

2. 游繩垂落 (Perpendicular Abseiling)
痾屎果陣要確定你條屎既粗度係一致, 盡量唔好夾斷條屎,
等條屎可以好似游繩咁慢慢沉入水裡面,
呢個時候你可以夾斷條屎,
條屎應該會有垂直方式插入水中,
好似奧運跳水咁做到0水花,
加上條屎一早已經掂住水面, 唔會破壞到水面既張力,
水花更細

如果你痾既係爛屎/ 一粒粒既屎
1. 破壞性干擾(destructive interference)
當你第一粒屎果刻, 粒屎掉水面會造成漣漪, 漣漪撞到馬桶邊後會反彈,
你要計算好反彈既波長同波度, 將第二粒屎痾落去造做破壞性干擾

如上圖左, 咁兩個WAVE 就會互相抵消, 水面會非常平靜,
但你如果計錯, 造做180度既相差, 就會出現constructive interference,
到時水花就會以2倍既威力彈起, 你屎忽就瀨晒野.

最後, practice makes perfect. 共勉之

所以咪問囉

練左２鳩幾年都成日有ＷＡＶＥ

但呢個方法係work

次次一急就坐左落去,咩都無準備

一屙出黎果下禁水沖廁

個屎忽坐落d，屎眼浸係水痾